想買支wide lens 有咩好介紹& $

Canon
想for 1300D用

平平地

Nikon 14-24

ef-s 10-18
1700左右

Olympus M.Zuiko Digital ED 7-14mm F2.8 PRO

Tokina 11-16
新買用緊，高性價比

上網睇真係幾好評

幾錢

水貨29xx左右
貪有f2.8 可以影星空比較好

我就係見光圈幾吸引

做咩姐你

agger

我都有諗canon 10-18同tokina 11-16
兩支真係差唔多，價錢就canon平一千左右
最後決定係因為有f2.8買t116

但我要用係canon 1300D

參考

搭單問nikon咁點好？
都係t116?

唔多熟nikon
不過入手t116應該冇後悔
但如果會拍片, AF會嘈少少

樓主做咩咁支持環保買1300D?

Btw t116

平呀麻 個陣匯豐卡平一千

1300d就求其買啦

收皮啦屌你老母

樓主係咪比人呃 1300咁水魚都有